香港嘅後花園係泰國定日本？

泰國
日本

泰國都好去

中國

有乜問題？

咁不如講埋台灣啦

台灣

泰國同日本比有咩優勝

深圳

南生圍

西貢

再平啲

西貢結界區

已變成大陸佬後花園

其他呢

地方文化都唔同
冇得比較

男: 秦國
女: 日本

係深圳 不過你地實唔敢承認

00後花園吖嘛

台灣先係

exac7ly

地盤工人咁鐘意去 都00後花園？
繼續逃避現實

深圳岩 叫雞又得 食野又得

岩, 睇你果下想做咩者
想做MASSAGE 咪泰國
你講睇景就一定係日本